Yth. {}
di tempat

Kami beritahukan bahwa berkas prosiding yang diajukan untuk penilaian,

        Judul                : {}
        Pengusul             : {}

masih belum memenuhi persyaratan kelengkapan untuk dinilai. Untuk link nya dapat diakses di: https://kifisika.finder.ac.id/histori_pengajuan/prosiding/edit/{}/
Apabila berkas telah diedit, silakan untuk menghubungi kepala departemen fisika agar dapat diverifikasi kembali.
Mohon Bapak/Ibu segera melengkapi kekurangan berkas. 

Terimakasih.